突發 習近平飽到嘔

林鄭月娥你去咗邊
點解唔過嚟關心閘大大

@九龍塘站